點解夾心階層咁多年都係最撚慘

稅交得多
租去左一半
養癈老
樓又俾唔起首期
睇住150一落離住地鐵上蓋靚公屋咬老綜
自己做餐死但要住貴租劏房
呢個乜撚野世界，屌你老母